{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 아리스토이펜션(독채,바다인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数以外に追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションでない場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者は保護者なしでは利用できません。 入室と退室時間を決められた時間に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任となります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具も個人的に用意してくることは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の方はバーベキューをご利用いただけます。 個別バーベキューは予約時間から22:00まで利用でき、室内バーベキュー場は予約時間から2時間利用できます。 バーベキュー予約の際、炭、グリル、鉄板使用料が追加されます。 冬季には午後5時以前に予約をしなければなりません。 炭火の準備は午後7時から可能です。 冬季や雨天時は屋内バーベキュー場でご利用いただけます。 客室内ではIPTVおよびWiFiを利用できます。 使用可能なバーベキュー場は丸太で作った室内バーベキュー場です。 駐車可能な空間がペンション内にあり、周辺には大浦港、束草海水浴場、洛山海水浴場、ムルチ港などがあり、東海と雪岳山を連携した旅行日程を進めるのに最適です。 大浦港までの距離は6.2km、束草海水浴場までの距離は8.4km、洛山寺および海水浴場までの距離は9.2km、雪岳山ケーブルカーまでの距離は10.1kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約された人数以外に追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションでない場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具も個人的に用意してくることは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "ご予約の方はバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューは予約時間から22:00まで利用でき、室内バーベキュー場は予約時間から2時間利用できます。バーベキュー予約の際、炭、グリル、鉄板使用料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "冬季にバーベキューを利用する場合は予約が必要ですか？",
            "answer": "冬季には午後5時以前に予約をしなければなりません。炭火の準備は午後7時から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "駐車可能な空間がペンション内にあり、周辺には大浦港、束草海水浴場、洛山海水浴場、ムルチ港などがあり、東海と雪岳山を連携した旅行日程を進めるのに最適です。大浦港までの距離は6.2km、束草海水浴場までの距離は8.4km、洛山寺および海水浴場までの距離は9.2km、雪岳山ケーブルカーまでの距離は10.1kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 649
    }
}